- añadida la localización al francés (@AntoninCurtit)
- añadido soporte para importar una lista de canales RSS mediante el formato opml
- añadida la opción de renombrar el canal
- añadida la opción de ocultar las imágenes de cada canal por separado
- añadida la opción de desactivar un canal sin borrarlo
- añadido el modo zoom para las imágenes
- mejora de la localización en alemán (@ngnee)
- mejora de los metadatos de F-Droid
- mejora en el control de la funcionalidad RSS al añadir un canal RSS
- mejora de los temas por defecto en el asistente
- corregido el cambio de tamaño del logotipo de la pantalla de inicio.
- corregido un misterioso error que provocaba la duplicación de artículos.